起初警察捉旺角的義士， 泛民沒有沒有出聲

起初警察捉旺角的義士，
泛民沒有沒有出聲，
因為我認為他們是暴徒。

現在警察捉佔中三子，
已經沒有剩下能出聲講話的人了。

利申：反對警察政治檢控

天國近了，泛民應該懺悔

唇亡齒寒呀泛民 除非你地不嬲都係想鳩做

他們忠於法律